魔羯座的孩子像根草

孤僻、悲觀、交際能力差、唔浪漫、唔識氹人開心

預祝各位魔羯仔魔羯女生日快樂

垃圾星座

agger

最垃圾星座非魔羯莫屬
就算係金牛都要行埋一二邊

識個山羊性慾好強 會上網搵sp

山羊可以話係同魔羯完全相反

樂觀積極 唔易頹

屌你
山羊咪姐係摩羯

男仔老狗信星座
星座用黎呃閪屌架咋

基本上摩羯就係果1/12人口注定俾人foul

誤會咗係白羊sor

今日生日完全無人知
孤僻撚

生日快樂巴打

我都就快了

性慾同星座無咩關系嘅

個人性格同環境影響，我自問交際又未差到無朋友，睇個人點去維繫感情，其次我覺得生得樣衰係會少啲朋友。識氹人係讚揚對方，好簡單姐。
利申：魔羯女

生日快樂

多謝
連屋企人都唔記得既生日

a0 23 年

講中晒

巴打，我都係今日生日，大家生日快樂

1月6求相認

今日生日x2

山羊撚就係咁 以為自己係世界上最慘既人 好心啦屌

不過星座撚都係on9架啦

除左交際能力差 其他都中

就算有gf 但成日想有一個私人空間/時間 乜人都無 雖然孤獨 但好enjoy

聽日生日

聽日同你講生日快樂
其實我都聽日

聽日+1

聽日同你講

年尾生日細人一年真係好著數

乜真係咩？

講中哂我爸既性格
仲遺傳埋比我

利申：白羊

生日快樂各位

唔擅長同人溝通係死症，A1到呢家2年.我都唔知點解會追ex返黎.
散左之後就唔識得去識女仔，就25啦，好驚成世人淨係攬住兩部車，將來淨係攬住層樓過世

應該全日手機都唔會震架喇

山羊人唔想咁麻煩去慶祝生日 一個人靜靜地過咪幾好

係

same

點解？

哩個全中 就算同fd一齊都好想自己一個

細同年人一年

但之後佢地就會諗自己遲多幾日出世就好喇

凡事無絕對嘅 你睇人好人睇你好嘅啫

除左唔浪漫講得中, 其他都唔係喎

除左第一個，其他都中

1. 幽默, 但真係唔多人為意
2. 真係需要認真既野係會好認真去做, 求其就得既事亦會做到求其到冇朋友
3. 完美主義者, 同上, 認真去做既事會做到好完美, 因為佢地對自己要求極高
4. 雖然好易鍾意人, 但好專一, 只要認定係有機會既就會全情專注係段感情度
5. 如果有鬥靜比賽, 山羊一定贏, 佢地唔係唔想講野, 只係怕人地唔鍾意聽
6. 孝順
7. 有耐性, 同一件事可以做無限次, 約人但人地遲到唔會嬲佢, 反而好開心佢真係有黎
8. 有童真但有大志, ON99咁但其實做事都幾成熟
9. 記仇, 基本上佢地係唔會討厭一個人, 但如果真係討厭一個人, 佢地會用最惡毒既手法傷害佢地心靈
10. 講野1999, 佢地鍾意跳point講野
11. 唔易嬲, 但一唔開心就好靜, 你永遠唔知佢唔開心d咩
12. 好易tum, 佢唔開心你係咁易安慰下佢就會好快開心返

多謝
生日快樂各位尾孩

除左中頭兩樣 其他都冇 只不過家境比較慘d 為左生存冇時間去識囡囡 岩岩28號 生日

如果feel到人地唔著緊自己都會用翻同樣態度對人 特別係自己鍾意既人 心水好清

咁我希望你快啲識到囡啦

遲多幾日未要大同年人一年咁on9

除左9，10，12之外其他都中

我的確唔易憎一個人，但就算憎都唔會做啲咩傷害佢
（又或者我未真係太過憎一個人）

我講野唔算1999

唔算易氹，但可能會係人地面前扮無野扮開心返，但其實keep住sad

唔係講笑 你呢堆野比其他星座既人都會話中 是關是百答的

頭七生日揮手

我又唔覺得好差喎
自認心計好重
賣人情 拉弄關係 讚揚 假面
職場上嘅政治玩弄 往往都俾人優秀
自己張心底牌 冇人睇得穿
永遠人地嘅目的 人地察覺唔到 自己就察覺得到
好好利用呢啲特性 無論工作 愛情 都順利
係就係好孤獨 冇乜真心朋友 性格亦屬於較為悲觀
但正正悲觀 所以可以防止最差嘅事情發生
同埋性慾強係真

對一個魔羯嘅人有好感....
但佢太靜 無從入手

利申：雙子女

今日我生日

生日快樂！

唔知點解習慣向悲觀方面諗，預計埋最壞事發生。再去避免

唉 以前唔信星座
睇到山羊同自己一模一樣
開始問點解咁準

呢樣真

天生係咁

今日生日 一齊圍爐取暖

生日快樂啊巴打

雖然遲咗啲

但生日快樂啊兩位巴打🎂

exact7ly

巴打 今日生日快樂

兩位巴打生日快樂呀
過幾日到我生日，唔知有幾多人同我講生日快樂呢

幾多號啊？
我同你講囉😊

見住人地生日好多人同佢慶祝 自己就年年都係咁過 有啲唔開心係真 就生日 男朋友都應該無咩表示

pt 7 keep 住 丁

摩羯座的孩子像舊屎

係咪諗住製造驚喜咋？

駁唔到

17號 好彩既係仲有人記得

幾好吖 有人記得

相認了

冇人同我做朋友 毒撚星座

29生日

我係射手魔羯座
而且魔羯成份比較高

希望你2018年會好啲啦

雖然遲咗啲

生日快樂🎂

啫係點？😂

26號摩羯表示無人記得生日
同埋同射手有情意結 我死左係射手手上都有5-6次

生日快樂啊 巴打

其實我都唔想咁悲觀 但我其實覺得凡事一定要向壞方向諗 因為要有保障

咪又係比帽我帶
收皮啦
雖然係好愛佢

多謝你啊

生日快樂巴打

遲來的生日快樂

魔羯性格好難得人中意，你愛嘅只係佢嘅外表

其一 其2我都真係中意佢性格
好岩傾個時

孤僻得我 出到街朋友既朋友一句說話都無傾過
成日話識唔到女仔跟本自己問題

5號
多謝定你先

就黎生日.

魔羯仔 應該 點做才得到改善

信星座 又 只可簡同為土屬性 既 金牛 同 處女?

對住鐘意嘅人會好似當左佢已經係情人咁 唔開心個陣講啲野特別頹 好似好依賴佢 又會搞到自己冇左個機會

其實我除夕自己一個去尖咀睇煙花(一早打左2次飛機打底)
利申摩羯

agger

有無freehug
打飛機打咩底
驚攬女攬到流精

山羊真係好掘
之前個上司係咁而家公司又有同事係咁
工作上佢地真係好易得罪人同比較自私
雖然原意佢地未必想咁講但講到出口人地聽到誤會左又好難受
同埋發覺山羊都幾多會有信仰唔知係咪唔夠自信同安全感

屌..差唔多中晒咁濟

我以為係自己打既添
我都想個人樂觀活潑d，我明開朗既女仔比較吸引人，但係真係成日好易諗到負面野我都唔想架

唔打定，會妒忌好辛苦隨時跳海

同埋無freehug, 好on9

有幾多女人唔貪錢
大家都想生活好姐

男人都貪喇
社會問題來
所以我只會怪自己無本事

好撚中

有冇1月2號嘅魔羯孩子 祝我哋生日快樂 是新一年可以過得開心啲

生日快樂🎂
巴打祝你新一年可以開開心心咁過

1月2既孩子們 生日快樂

2號生日

你好呀，我係你阿爸 Carlsberg

我都係今日生日 各位2號既巴絲打生日快樂

祝各位今日生日既巴絲生日快樂

山羊post都開到咁多頁
第一次見

你今日生日？
生日快樂

生日快樂啊！

太慢熱 唔主動死症
無乜fd 唔易同人交心

中晒， 孤僻jj
自從搬出黎住就無左朋友同家人

6 9 10唔中
真係唔覺得自己孝順
唔會好憎一個人 除非佢殺我全家 做咩要憎佢令自己唔開心 成世人流流長
我講野又唔算1999既 唔會一輪咀係咁講就真既
轉數無無咁講野既人咁快 我會睇定先講

令人不感興趣既星座

過多幾頁就收皮架啦

1月14號生日留名
年年生日一係就考試一係就開SEM
存在感極低
我行步路都可以冇聲 但已成習慣

男人老狗信星座真係柒撚到喊
我命由我不由天

幾時搵埋阿媽餐飯

山羊座是最好的

最好
但無人識欣賞

收皮啦，識5，6個山羊都playboy黎，勁識social
根本自己毒就瀨鳩個星座

仲未搵到1月4號既巴絲打
好在有朋友會記得 會同我慶祝
好多謝佢地

hi

我唔知你阿媽係邊個，我只係係愛爾蘭領養你返黎

好撚嘔心啊屌 全撚部都優點黎知唔知醜嫁 全部講到自己好好無人知無人明，懷才不遇咁 之後就個個認頭我都係啊中哂啊乜乜乜
屌毒就毒啦扮乜鳩。唔肯面對現實就拎呢d打飛機

咁賤仲好意思咁大聲講出黎
證明山羊座真係垃圾

lm

有無摩羯座絲打
見到ex改過 而且有耐心去關心你
會同對方復合
利申 金牛男

真係好悲觀 自從失左次之後 呢三年黎都成日都會覺得自己唔會再揾到下一個 就算現家有target都會覺得衰硬 然後好少同人交心係真 唔知點解永遠都唔太想拎自己最真個面俾人睇

同感

接受能力高
細個發現老豆老母各有外遇
呀哥係基 男友有黑歷史
都只會覺得 人係咁架啦
所以返工比人hard time 都無乜反應

孤獨 悲觀
怕失敗 真係山羊死症黎

摩羯絲打

有咩星座 係同我地 最夾(做朋友)(做伴侶)??

祝我生日快樂

宜幾年生日愈黎愈頹 唔想慶祝 唔想大搞 唔po相
一年係fb ig po既相兩隻手數得哂 仲要好少係有自己個樣
自拍 好耐無自拍

摩羯只有摩羯懂

雖然佢好快有新男友
但我明白架 我同佢冷靜完
我發覺我唔夠好（佢係我初戀）我唔識表達愛
所以我必須要變得更好
仲要解決問題先可以返來找你
Btw有無魔羯絲幫到

同一日

同一曰+1

Ex 7號生日山羊仔仔
好想同佢講生日快樂
但睇死自己唔夠膽
喺度講左先 生日快樂

對唔住law

有無咁多1月6

救命屌你老母中二病到 得喇得喇全間公司全世界都俾你個散仔毒撚玩弄係股掌之中喇，無人知我諗咩，痴線嫁你玩撚哂啦 係咪覺得自己好撚型
性慾強 咸濕就咸濕啦死毒撚

對唔住law又
不過中二病大家一樣
睇你個名就知

中二櫻滿集

我都係29 my frd~

摩羯座

充滿智慧，思緒周密。有高度的耐力，在嚴苛的現實環境下仍然能夠耐心等待。為了使計畫周全，可以熬過漫長艱辛的準備時期，絕不鬆懈。思想深沉，熟知人間之事。或許行動不夠敏捷，但是一定會持之以恆。個性嚴謹踏實，容易孤獨。從不掩飾利己之心，但是大致上仍能獲得上位者的信賴，也頗具社會使命感，而且懂得驅吉避凶，為自己規畫出一個立身處世的藍圖。

好同意

Hi 巴打

好中

中你老尾啦痴撚線 係喇係喇最撚醒係你啦 唔講以為成個post所有山羊都係人中之龍黎 第日見工又好見伯母又好記得第一句劈頭大大聲咁講:我山羊座啊屌你!!!!! 充滿智慧啊我!!!
你地唔明嫁喇!!!!!!!!

鍾意左個魔羯巴打 點做好

咁你要主動啲

難得同一日

有ig已經係突破...

其實真係所有人都啱用...

應該講埋無計劃既話山羊同廢青無咩分別

垃圾星座 成班聚埋一齊最後又鬧交收場

相認

有無一月五巴呀

終於有
幾多幾粒鐘就到我地

仲有幾粒鐘！

中晒

睇左咁多關於山羊既特點
真係大部分都中
利申2號啱過生日山羊巴

臭草

唉，我都係魔羯，真係垃圾星座，垃圾性格，失敗左二十幾年

未試過有人同我切旦糕，fb無人同我講happ birthday，未試過有人同我開bd party...

唉。。。祝自己1月19號生日快樂先

連續好幾年生日，一條友買美心生日旦糕入海洋公園，係海洋劇場出邊d枱一個人切生日旦糕，寂莫左二十幾年。。。....

屌，全中

生日會自己去海洋公園過

聽日生日點慶祝呀巴打

會plan好曬啲野，但當現實同預期不符就會好唔知點好燥

心計同埋性慾強係真 但拉弄關係 假面就不了

我年年生日都有人同我搞party...

好唔信人
無論邊個都係

同日
預祝生日快樂

想樂觀D,識多D朋友仔

咸濕就咸濕啦性慾強 講到懶中性咁

有邊個唔係????

根本就係 成班睇到射哂精咁

一個無計劃既人係唔係山羊都係廢青黎啦 同埋唔好似講到自己只係唔想做而唔係做唔到啦 唔講以為個個講撚到自己肯既話識飛添啊山羊bb們

gay post

被摩羯男被分手 完全無原因
有無摩羯ching 可以解答我
利申處女女

有咩慘得過魔蠍仲要撞正平安夜生日

1月9號巴報到

我早幾年都冇用 ig，上年第2次刪走個人 fb
電話號碼轉過1次，唔想被人搵到自己

男朋友魔羯 覺得佢好黑暗 好難相處 又好被動

利申 勁熱情嘅射手女

關你系事咩 屌你老母

同班fd打邊爐

預祝生日快樂呀巴打

ops
喂喂喂山羊唔係好重機心底牌唔會咁容易睇得穿，好冷靜既咩，有耐性又唔易嬲嫁啵
做咩發哂脾氣咁啊依加

自己細膽 唔知點算好

世界上有人鍾意失敗??

摩羯係世界毀滅都唔主動果d黎

都唔係丫
我識既都好強勢下同埋半主動
唔係話會坐埋來9吹個種但會做野俾你知暗示下引下你咁(識朋友)
不過好主動就一定唔係
我自己巨蟹仲被動喇

要點樣主動啲

暗示要做多啲囉

生日快樂啊🎂

Happy birthday to you!! 🎂

巴打生日快樂！🎂

HBD!! 🎂

射手女好正 我死左四五次係射手女身上
而家想追個射手俾佢逃避緊
都唔俾機會人嘅

咁摩羯咩情況下先會主動

Happy Birthday ar 4號生日嘅巴打

26號仲少人生日同記得

應該唔係喇..

如果真係遇到個好中意的話，魔羯一定會9秒9衝左先

生日快樂呀 今日生日既巴絲們

要一段時間觀察吧

plan好晒所有可能同後路嘅情況
先會主動普通咁傾計
最重點係 對你有興趣
冇嘅話 係點都唔會開口先同你講野
根本就死毒撚黎

咁點先知佢對你有無興趣
有無啲咩行為？

四號生日 生日快樂

平時有無主動搵你傾計啊？

嗨

唔知算唔算 但一直有keep住whatsapp

1月7生日

覆得快唔快先？
覆得快嘅話你好有機！

應該都唔算快 但又唔會已讀不回咁

自己山羊同山羊女拍拖
一樣被人帽 山羊座根本就係一個垃圾星座黎

咁你加油啊💪🏿
自己再主動啲啦 希望你成功！！

心聲被說出來了

我肯定你生日日期同我差唔多

幾號

一月份班友打poker好撚勁

多謝

不如教下我點主動 我都係被動個啲嚟 唔知點做

1227

差2日

同你內心係一樣

我都係19

我都係26號生日

要點樣對待魔羯男先好

終於見到7號既摩羯可以相認

9號
好鐘意del fb fd / ig follower
每隔一排就會唔想聯絡任何人

多啲明示暗示
傾多啲計

[/member]正係今次定成日都係咁？[/member]

呢樣真
次次同朋友玩十鋪贏九鋪
Btw,摩羯人聽日生日

就快到我生日

想改變自己
變得主動啲、積極啲
可以多啲關心別人
回想自己咁多年都係好冷漠

唔好咁怕事、怕醜
有機會就嘗試多啲
踏出多一步，可能就有新嘅體會

#metoo

Same 一路都想改變下

Happy birthday to me

生日快樂啊！！

咁多人19號既

中左一半一半 利申:魔羯男

Happy 19 today

金牛點聊魔羯仔
大家都係毒撚

生日快樂🎂！

1月2

雖然遲咗幾日
生日快樂🎂！

多謝巴打
祝今日生日既巴絲生日快樂呀

如果魔羯男仔做咗啲對唔住女朋友嘅事 想分手
原因仔係佢話好內疚 對住女朋友抬唔起頭
魔羯男仔係咪真係會咁諗？

如果魔羯男仔做咗啲對唔住女朋友嘅事 想分手
原因係係佢話好內疚 對住女朋友抬唔起頭
魔羯男仔係咪真係會咁諗？

好滾動呀，反而18歲無人再同我講了

多謝樓豬

會

咁點樣令佢哋唔再咁樣諗 因為個女仔都原諒佢

個po竟然仲係度

你咪話原諒佢囉
但係山羊內心諗對你唔住，唔想拖住你
你唔想分手可以講下，接受另一半既優點同缺點
先叫愛情之類既野

佢就係話唔想拖住我 話行落去大家心入面都會有條刺 仲話 唔夠膽再掂我嗰啲
我已經講咗比多次機會佢 叫佢唔好咁諗 我話唔想咁易放棄 我都唔知可以再講啲咩令佢唔再咁諗

好簡單 大家仲愛唔愛大家先？

咪搞我地啦

愛

你都唔明，就係因為愛，又冇信心做得好先嗌分手

咁大家仲愛大家 點解要分手

山羊仔覺得自己比唔到幸福你

咁係咪無彎轉架啦

好難答你，我又唔識你地兩個，唔想亂講

天蠍男+ 山羊女真係好撚夾

點夾法？

山羊女唔回我

真係唔知點回索性唔回

巴打們生日快樂

如果山羊男主動撩女仔 係咪對條女有feel?
男友係山羊 俾我發現佢whatsapp兩次撩女 仲好多野講
但對住我whatsapp就好耐先應 講既野都無j個條女咁多
求各位山羊仔女指點下

生日快樂啊！🎂

所有1月6巴絲打生日快樂

我諗係架啦 我男友都係山羊 山羊基本上冇興趣都唔會主動 我男友都係唔點應我機 不過佢係應兄弟唔應我

射手女好難追 基本上如果佢唔想拍拖真係好細機會得 識幾個射手女仔都係咁

btw如果佢好似你咁覺得射手女好正就好

9相認
我就會無啦啦del哂一半相 乜都唔想畀人知
心情唔好就會教哂飛航，whatsapp熄通知
唔想同任何人溝通，但自我封閉完就會冇事
好需要自我時間

8號
利申頭先del剩2張相

山羊快樂

係
人地心諗你做乜事
其實只係好需要獨處時間冷靜一下

1月11號報到 自閉仔

除左9 中曬
我自己都唔知算唔算記仇
好快嬲完一個人，但係會記係心入邊，下次再反面會連同上次件事，增加不滿
真係恨之入骨個d唔會專登做d野傷害佢，但好中意睇佢仆街

山羊女 好多時候都中意一個人獨處多過一班人 相信呢個 point 好多人都係
成日話憎嗰個害過自己既人 但係事實上又唔係口中咁憎 對住嗰個人又扮冇事 扮開朗 其實內裡十分不滿 係咪山羊都係咁

比摩羯d 19 性格搞到a0

要睇你月亮係魔羯定太陽定魔羯喎
想再深入d仲要睇埋金星、火星嗰d
唔係個個魔羯都係咁
我太陽魔羯但月亮係白羊、基本上冇一忽似魔羯

入黎打個招呼

d毒撚格搞到出緊實習，比老闆講過幾次要多d同人溝通

雖然過咗 但小妹12月30生日

射手女係咪逃避就代表一世都唔講得番野？
識左三年 我唔係好放得開

我都係

識女仔好被動，習慣左自己一個，而家搞到冇咩動力識女仔，即使有fd話介紹佢d女仔朋友我識但我都話唔使，內心想識，但身體懶得去識，就算識到都覺得遲早散

生日快樂🎂

生日快樂！🍰

雖然遲咁少少但

生日快樂啊！

遲來的生日快樂🎂

1月8

+1

1. 幽默, 但真係唔多人為意
因為得你自己覺得自己好幽默(
2. 真係需要認真既野係會好認真去做, 求其就得既事亦會做到求其到冇朋友
媽媽係女人，海係水?
3. 完美主義者, 同上, 認真去做既事會做到好完美, 因為佢地對自己要求極高
同上
4. 雖然好易鍾意人, 但好專一, 只要認定係有機會既就會全情專注係段感情度
又柒又毒所以用專一做賣點?
5. 如果有鬥靜比賽, 山羊一定贏, 佢地唔係唔想講野, 只係怕人地唔鍾意聽
毒就毒啦屌你老母
6. 孝順
呢個ok啦唉
7. 有耐性, 同一件事可以做無限次, 約人但人地遲到唔會嬲佢, 反而好開心佢真係有黎
因為成日失敗咪要係咁重覆囉 唔會嬲因為太毒唔夠膽得罪人
8. 有童真但有大志, ON99咁但其實做事都幾成熟
on99係真既，成熟有大志自己讚自己?
9. 記仇, 基本上佢地係唔會討厭一個人, 但如果真係討厭一個人, 佢地會用最惡毒既手法傷害佢地心靈
好有型啊 唔好得罪我啊
10. 講野1999, 佢地鍾意跳point講野
1999就話自己跳point
11. 唔易嬲, 但一唔開心就好靜, 你永遠唔知佢唔開心d咩
因為毒囉 講到你講就有人想聽咁
12. 好易tum, 佢唔開心你係咁易安慰下佢就會好快開心返
但無人氹啊嘛

屌你地堆point全部都係d濕9既黎用黎打飛機
唔好咁中二病啦

前幾日申請，第一個回覆就俾左呢個post

我男朋友係魔羯，我係射手女
我成日覺得佢無我愛佢咁樣咁愛我
追到手之後就好懶，追我嘅時候就餐餐食好西，利申先係輪流請大家食嘅
追到之後就次次都食平野，都係AA，未試過一餐食得過百
可能會有人覺得我係港女，就算佢人工多我10k，我都唔覺得AA有咩問題，我只係覺得佢好似唔係好願意喺我身上付出，想食得好少少（例如打邊爐），佢就話好貴

魔羯座俾我嘅感覺：孝順、可靠、成熟、唔識講野、邏輯性強、唔浪漫、現實、工作狂

我覺得佢有啲自私，例如我想睇某一套戲，佢話套戲上左好耐，去戲院睇好哂錢，就唔陪我，但我會諗，我會陪佢做所有佢想做嘅野，睇正義聯盟，做gym，食佢想食嘅野，我會覺得好開心，但佢就只係諗自己鐘唔鐘意。明明套戲係大家一齊之前都話想睇，好似只有我一個人覺得套戲對我地有特別嘅意義咁
我好愛呢個男仔，我依家25歲，第一次遇到個真心鐘意嘅人，我盡力拎緊個平衡點，但有時都會幾灰心

希望咁多位巴打可以俾啲意見，我驚我終有一日會頂唔順

其實溝通好重要
你唔講佢可能真係唔會知你諗咩
時間耐咗反而會覺得理所當然
有咩想講就直接同佢講啦
太遲講分分鐘佢會覺得係你變咗

其實我都明白，只係唔想承認呢個事實，直覺一直覺得佢唔夠愛我，但我有時又好天真咁認為佢只不過係實際少少姐

我有同佢講過，佢都照係唔同我睇果套戲
我收埋唔到心事，段感情有咩問題我都會同佢講，咁先舒服同做到自己

我都係今日生日 生日快樂
祝大家黎緊果年都開開心心

+1
生日快樂

仆街，完來3日前係我生日
完全唔記得左

咁都忍到
我覺得你係一個好女仔黎

鐘意左射手女 不過可惜我係個失敗魔羯 我唔知點先可以令到我地係埋一齊

雖然遲咗啲但

生日快樂🎂

113

我個人覺得魔羯係一個好容易令人對佢付出真心嘅一個星座
我身邊嘅魔羯都係見一個愛一個
同上任拍一段時間分咗手就可以好快有下一任
我自己一直都鍾意咗一個魔羯好多年啦 我點放都放唔低

有冇1月10

1月10既路過

鍾意左個山羊仔
但佢又無你地講到咁唔主動呀毒呀唔出聲喎
一大班人嗰陣成日都好多野講
覺得佢份人都幾外向咁
好驚佢其實對個個都咁好
wtsapp嗰啲關心呀盛係人人有份

一月七日生日，一份禮物都無

Whatsapp 都無人講生日快樂

有無1月15號

邊位山羊巴打咁好彩 信我啦wtsapp呢類私底下嘅野佢唔會個個都係咁 如果佢係冇興趣佢hi都唔同你hi

如果佢狠下心腸要避你就多數番唔到轉頭
巴打可以準備睇開啲
射手好睇重一見鍾情 如果對你有興趣應該會直接仆埋你度

可能佢都係當我普通朋友咁關心
唉 我應唔應該主動啲

我都想知點先知佢點諗

完全估唔到，佢就算全日唔理你，但都可以係對你有好感。最緊要自己主動多d,等佢對你無咁多戎心先

here 15號的

真係咁架咩 望番啲對話真係好心up
fb呢排係咁push呢條片 好撚中呀

曾經有個人馬ex做主動嘅所以我都明